hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 12 破財者聯盟最後召集

💸💸💸

LM
你地星期5/6幾點去?

真係會有IRON SPIDER ,CA, BW,手套訂

1/4無限手套到時會有現貨賣

終極冇霸氣

應該得CA開姐
見CA隔離有塊排寫preorder

應該會有spidy掛
版都放埋出黎

照訂 IRON SPIDER

MARK50 個頭幾正WO~
隻眼都係

聽日無人帶到唔知星期六要排幾耐

應該唔會有得訂住
BTW 通常呢d展有冇訂依家開緊訂果d?

有呀，iw嘅應該都有

應該有得訂呀?
睇條片佢擺哂係會場預訂區既

好正~睇緊條片~
介紹左好多野~

睇情況

通常有

有,岩岩講左

睇完隻iron spider...
決定pass

屌 破產了

訂CA+SPIDER

COSBABY 都好正

睇左官方圖再決定 反正佢點都會係fb ig度出po既 話哂ht唔止做香港條水

Iron spider 睇左實物再決定

除左隊長 bw都好似有追加weapon
唔知係乜 會唔會大家都係black order 長矛

preorder ALL!!!

遲D仲有WM4, (迷彩色應該又係正到爆炸)

聽日11點就入去訂！！

求帶

放工有時間先去,唔撚洗做咩

巴打求帶！幾點都得

特別版咪又係多個地台同支矛(應該)

仆你個街, 徐錦江黎既喂?

你訂咗正契弟

secret base話唔係今日開訂

佢出到麥嘉咁既樣我都訂呀

得一個頭屌

我都一定訂 夠特別

大圖已出

訂硬隊長
造型太特別

Movie promo係有地台同武器？

冬兵個髮型

係。令定櫈仔啦喂

我寧願要多個頭好過個爛鬼地台同武器

插住舊頭先fail哂

agger bro!

要抽定係排隊先到先得？

武器未公佈驚劇透？
ca要用咩武器咁特別

Ca會唔會係有返圓盾，純9up

仲要會場版先有圓盾，咁會場版應該會炒到天價

Weapon to be revealed

又未炒先嗌

隊長應該兩個頭啦

都叫做尾二果隻都唔跟雙頭

武器會唔會係個枝叉

一堆護主犬出乜都奶晒春袋咁
咁都仲使出兩個頭俾你班友？你真係當ht傻架咩

仲要再樣都係weapon, 除左盾諗唔到係乜

係wakana 到打應該只係前半套戲，到join埋一齊應該會有第二樣武器

自己另外徵

而家跟果兩樣野都好雞脾
地台有幾何用,武器就9成係支矛
真係寧願要個頭好過

求帶入場訂

有冇巴打聽日可以帶我入場???(夜晚7點半左右)
包請食飯,好想入場訂野,星期6又要番工
連登有愛嗎?
Tg: ufcfan

求帶入場

我諗99%人都寧願要兩個頭啦
個地台真係得啖笑

成個展期去到8號都有得訂,張首日真係好搵日
難怪鳩流區貼當日用費都大把人搶住想去

果舊勾拉打得果半格,真係想懶特別行dx版又整夠成隻啦

有兩種武器賣哂關子，應該睇完戲先知同咩有關

一直講緊係會場限定deluxe 版，無出現過限量既字眼
成班都唔知衝乜

炒家炒首日 玩家玩次日

貼餐飯錢,轉個手倒賺3-400百
又可以係其後展期補訂返~
比我都衝

又一路唱淡 咪又係仆到去訂

美隊係咪一定要去展到訂 secret base 有無普通版訂

應該有

已經有fd約左

會唔會好似avengers第一集咁只係搶左卒仔d武器， 得一個shot

當垃圾武器一款
咁tony比佢果款呢？

會場果款唔知雞唔雞肋，定全部都雞肋

但trailer見bw有用過枝叉黎打
如果跟proxima枝叉就好

挑拿星,做咩勁

咁淨係得地台有分別嘅話
真係訂翻普通版都得

屌一陣好啦，大家星期五六記住仆去訂

有神秘武器

普通版就一把武器
DX版就兩把武器+半格屍體地台

個地台真係垃撚圾
送都唔要果種，如果dx版武器都係垃圾真係搵笨柒

而家最想知iron spider唔係die cast開幾錢

9估1750

係喎
自

咁如果有機都係訂deluxe

以往呢d會場特別版有冇限量？冇既話過幾日去算

Cw 時有 好似300

家陣呢個唔知
如果係巴打咁講 無分 就星期六唔去住喇

咁你咪訂普通囉
差個一百幾十有附無少好過啦

睇返成段會場版既caption

Captain America suit with battle damaged parts on chest revealing the scale patterns underneath, a pair of articulated shield from the technological advanced nation of Wakanda, a specially designed movie-themed figure stand, and a mystery weapon to be revealed after movie release.(普通版都有)

Moreover, a highly detailed Outrider diorama attachable to the figure stand and an additional Exclusive Mystery Weapon to be revealed after movie release are only included in this very special MOVIE PROMO EDITION! 似係會場版先有

Yes!

以往會睇下果舊野係咩再作打算
依加賣哂關子唯有各一

睇佢咁講咁好大機會係個盾

比多個頭真係無野搵野黎唱淡咁濟

佢地大把野挑剔
又可以話唔似 又可以話太瘦
佢地總會有位入到

點睇？

有冇英超撚?
我終於覺得似咩啦~

好似熱刺果個Harry Kane

做淡友唱淡先,一d都唔靚

JC成日出黎救ht
官圖影得唔靚 但係jc ver都好易毒到人
btw大貨唔知keep唔keep到咁靚

屌喇星比你講一講又幾似

講緊成個感覺似JE

隻眼DUP左D
個鼻尖左D

全手工泥雕同人手上色點同大貨用機整

excat7ly

上次anakin都keep得幾好
希望今次都keep到水準

下隻keep到水準既頭雕都係鬍鬚佬來架

不過係中年obi

我覺得有愛咪訂會場，唔洗屌個地台既，你唔鐘意大撚把人鐘意啦，又唔係焗你硬食地台

我覺得左一係太近影者
不過都靚，星期六衝訂movie promo

唔好意思 新手入嚟問 買hottoys有咩要留意？ 星期六去九龍塘訂有冇機 呢兩日vip係咪會訂曬 sorry真係唔識

d鬍鬚可以再濃密多d就更加粗獷
但講開第2條預告片手揸thanos果個畫面cap對眼係黃黃地色,唔知ht會唔會留個伏筆

又伏筆

個頭窄左少少 加闊返啲應該會似

jc hong果個面形同鼻都拉長左
官圖果個反而幾好

好一拳超人feel,冷靜咁接你一拳

其實大貨果時個頭會唔會再執下, 真係差少少咁

唔明唱淡做乜9
訂到會場就訂 無就普通版
如果一間會場唔限量任訂就

其實點解會覺得係限量

我想問依家開訂定咩
因為我諗住今日去拎spiderman
唔想上到去要排隊

拎貨唔洗排掛???

同埋依家應該無野要排

少人訂咁之後炒起左佢就fat fat
都唔知點解玩玩具要玩到咁攻心計

醒水喇，果幾日th同sb都冇人

【Marvel Studios 10周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持】將於4 月 14 日至 5 月 8 日舉行，Toy Hunters 將更改營業時間如下:

4月13日至4月15日: 暫停營業
4月16日: 正常營業(1p.m.-9p.m.)

歡迎顧客親臨Hot Toys於又一城LG2層特設的【Marvel Studios 10周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持】

Toy Hunters及 Secret Base 會員更可尊享購物禮遇:
• 會員價預訂及購買Hot Toys 1:1、1:4及1:6比例珍藏人偶產品
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY 迷你珍藏人偶系列
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY 電影精品
(折扣優惠不適用於特別版及獨家商品)

老老實實，成班男人咁攻心計唔知為咩
個L個都唱淡狗衝

為咗個價囉

咪係 理撚得佢似哈利簡尼定謝雲奴 係fans就會訂架啦

求帶入場訂
tg Mnikl

反而隻ironman有啲位完全同劇照唔岩啵
又唔執就照出街

等年幾先知答案
其實比左訂，ht嘔咩貨我地都要照單全收

隻46大貨成隻色改左我地都吹佢唔漲啦
同埋訂單寫哂條款保障ht

係咪未公佈幾錢??

講緊隊長

估1790

咁似Walking dead個阿Rick

一陣上去
未試過遇到開訂既時候拎
唔知洗唔洗排

隊長好似vip聽日先開訂喎？

罪人奴
非唱淡 有mark 6 ds Gg仔豪華版全部後期訂單自用
不過rick Kane cap 有鬚係幾似樣
本身鬼佬型底

14日保養單係咩玩法？

可以燒左去

姐係買左14日內有咩問題可以換？
我見有人放嘅話 理論上係可以隨時用？
利申： 未收過訂貨 真心一問

之前隻spiderman都未到手
又出新既

取貨嘅14日內

假設你3月1號買街貨
今日發現有sad，買到一張 4月10號取貨嘅訂單
咁你可以4月24號前上去換sad件

補充少少，24號去都會換比你，但佢會提你唔係次次得，因為已過14日保養的佢地既標準係拎貨果日已經計緊day1

見到ig post左以為今日

Thank you

fb班撚樣又話隻1/4手套細隻又唔可動又呢樣果樣 到時咪又係搶清光

btw點解1/1同1/4個size差咁遠
隻1/1係咪造大隻左

係1/4做細隻左

得返4分1 係咁上下啦 成隻比例縮係差好多架

唉屌 實比人搶鳩晒

頭先打過電話去問 我相信應該有限數量

所以家陣請求vip巴打可以帶埋在下去訂
薄酬
Tg TONY0212
萬分感謝

1個vip可以帶幾多個人？

一個

大家覺得HB2 幾錢

又一城係咪已經有 exhibition？

有冇人有 spidermam 近照

特別版地台 hea 到就咁 print 石地

網上偷圖

係唔係有Vip帶入去就訂得
訂嘅時候唔洗出示VIP卡架可

推

屌
真玩家遲多十日八日訂驚乜

又一城都有得訂了

求帶入場果D係咪十個有九個都係炒家黎

上面有人話限量

一堆生面口入黎懶熟呃vip帶入場，早幾日fb谷先踢爆咗有個仆街係炒家

乜撚野兩條三唔識七兩個男人請食飯真係好撚嘔心

就係驚限量先想有人帶入

好記得上一次又一城係bvs 排到pk

果次都好似係3百定5百

額

其實我唔明，唔係真玩家先更加想早啲玩？
即係唔通真歌迷就唔應該第一日去買 cd？
除炒家外，真玩家正常都會想衝首日

唔限量 遲十日八日訂出貨個陣遲半年玩都唔好啦

啱呀，所以要帶都係帶fd算

又唔係開得一日 又話自己第2日要返工得果日放假求帶果d又話請食早餐呢樣果樣 未又係諗住炒首日 39唔識7我叫自己fd唔好？

Mk50罰企正好多
好彩次日訂左

限量更加要帶熟人去一齊訂齊齊賺，點解要將個限量額去益d唔識既人？

你話同女去送一Q都話，玩得hottoys 都係麻甩仔，係度懶熟出相入對撐台腳.....

而家到底係咪星期五vip開訂
普通人星期六？

有冇vip可以幫我買隻手套 驚星期6下晏去到冇晒

如果真係限量會唔會第一日賣哂比vip
第二日就賣哂比排頭位果幾百人

想星期六去訂特別版，會唔會到時一大班工人姐姐同我一齊排

叫人帶果d真係好肉酸 我有兩個fd可以帶我入去都唔首日去同人迫

果D唔係放星期日既咩

又有道理

其實真係咁急玩咩

睇到笑咗出來

咪臭

其實第二三日訂單都好快派，spiderman同mk6都係因為農歷過年先慢

mk5都派得好快啦

條友助長炒風

希望唔係講緊我
anyway，星期六去訂

好想後追doctor strange, 但而家好似好貴

有冇師兄有mark VI 普通版保養單，聽日要

我都想
可惜今次唔出

套衫好似無乜改過

個頭雕又已經出得幾好

新手想入手美隊
普通版去旺角訂大概幾錢隻?
最快幾時有得訂

後追太貴
唔想食炒

扮新人

咁快踢爆人

以前買過幾隻， 之後又放返走幾隻， 兩年無玩過， 跟住呢排就上無限之戰條癮又起返

新唔新人無所謂，唔好求乜求乜炒乜炒乜就ok

本身玩sw 跳坑A3

兩樣好似都未講

im3之後停左
都係最近iw又想玩翻

二手mark 47 $3400屌唔屌好

【復仇者聯盟3: 無限之戰》美國隊長1:6比例珍藏人偶 <會場獨家預訂>】

【全新淡金色中長髮造型角色頭雕 按照原版戲服高度還原全套貼身戰服與裝備】

Hot Toys 根據《復仇者聯盟3: 無限之戰》電影的最新裝備造型與比例，全新打造了身高31cm、具 30多個可動關節的魁梧身型肌肉素體的美國隊長，配合穿上中袖戰服的外露手臂，精細打造肌肉線條及皮膚紋理。全套保留著一貫美國隊長外觀造型的全新戰服，高度還原服裝上的滴膠仿布紋線條與經典星型圖案，特別於布料上飾有濃濃的舊化塗裝效果、細膩逼真的破損效果露出仿魚鱗的底層細節、腰間位置印上立體的浮雕壓紋，還有手肘及膝蓋護墊的細節等等。人偶頭雕由 Hot Toy 韓國團隊傾力製作，準確拿捏五官輪廓、皮膚紋理與面上蓄著大鬍鬚，打造角色認真專注的表情和俊俏的外表。此外，全新設計的一對可組裝在人偶的手臂上的盾牌，護盾前端增設了具攻擊性的銀色尖狀部分，配備可伸延設計，富高科技與戰鬥感。同時，隨人偶將精心配備了一件 1:6比例神秘武器配件、多對造型手掌以供替換。

另外，會場獨家版將額外配備另一個1:6比例神秘武器配件和一個模擬復仇者與魁隆終極一戰、滿地 Outrider 殘骸的人偶情景地台。同時，Hot Toys 亦推出《復仇者聯盟3: 無限之戰》美國隊長 1:6比例珍藏人偶 (普通版本) 於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。

美國隊長1:6比例珍藏人偶
會場獨家版 - 預訂價：HK$ 1,680
普通版本 - 預訂價：HK$1,530（另備有會員折扣優惠）

無限手套1:4比例珍藏品<會場率先發售>

無限手套是貫穿整個漫威電影宇宙的關鍵寶物，宇宙級反派魁隆為了能擁有更強大的力量，必須集齊六粒分別代表。Hot Toys是次透過一貫巧手工藝，精心設計出高逾 23cm (連地台) 的無限手套 1:4比例珍藏品。無限手套根據電影設定飾有逼真手套細節及掃上金屬感強烈的金色塗裝，然後鑲嵌了六顆具 LED 發光燈效的仿寶石，將附有閃爍與長期開啟的兩種發光模式，除了地台底部備有發光開關制外，此無限手套珍藏品更內置了輕觸式發光功能，別具收藏與觀賞價值。

零售價: HK$ 580

*以上產品每人每款限購一套

活動詳情:
主題：Marvel Studios 十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持
日期：4 月 14 日至 5 月 8 日 (4月13日為Toy Hunters 及Secret Base 會員的優先預覽日)
地點：LG2層, 又一城
時間：11:00am - 9:00pm (星期一至四)
11:00am - 10:00pm (星期五至日及公眾假期)

備註： Hot Toys Limited 及Secret Base保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

$1680!
老西都訂會場版！

$1680 衝啊

1680 goallllll

每人限買一隻

唔係限量

差150，要movie promo

咁隻膠gg 俠呢， sb 又無講到啵。。。。

睇黎真係無咁快
不過我怕啲膠會唔會甩色

呢排已經大出血啦
見gg仔同hb2.0未出住其實都有啲安心
前幾日拎gg+訂野都洗左2千5

次次ht一炒起就多新人加入
跌價果陣就讀緊書未出黎做野無錢

我估佢唔洗做vip都有vip待遇

甩都無計
只有呢種物料先做到呢個效果

有無人可以幫訂會員版

fb見到有真首日單 4月12號20:05
唔知真定假

自己/朋友都冇vip就食炒算啦，人地同你三久唔識七點解要益你唔自己放上網賺炒
又唔知你會唔會轉售圖利

又唔係限量 遲幾日會死咩

首日單值錢d

跟住屌你話vip就係最大炒家!

今次唔係限量 淨係會場限定都好啲嘅
無vip唯有認命遲過人啦

早期黑卡個班人真係hottoys 未發市時已經一早支持，同有幾年前要買夠8隻先做到永久vip
而家d vip得一年

其實hottoys 對d vip待遇愈黎愈差，折都少過以前
今次hottoys 對vip都算係咁

SW坑我可以接

有會員版？
唔係得會場版？
會場版好似無寫限量 唔急住首日單

收藏
2邊都儲

差百幾蚊一定會場啦

會場巨場

屌呀 fb見到

fb寫會員獨家版wo

驗眼

冇限量，唔洗爭

洗唔洗咁狼死

應該個腦有事

丫屌呀
真係會場wo

1000 $

晏就邊個聰明話打完上SB，話覺得係限數量？

我 對唔住 咁唔駛趕喇
慢慢去
麻煩哂大家

冇咬牙切齒個表情好似差咁啲

條友仲要放 $2350

其實今日傳媒日，有啲記者有得早訂 我覺得ok
但唔會係vip都未有嘅時候
放張訂彈出黎咁白痴

又一城可以訂埋普通版

認真check件，咪信個啲話係check件 無display

佢話二手/有check件其實重方便打開慢慢check

見平平地入咗隻iron patriot
有合金個價都咁平

個個都封哂對奶

應該要check咩
主要check燈？

依條友仔

關節鬆緊，燈你開46/47電蓋時要小心，聽其他人講話好易爛

我放iron man 我講明冇試過燈，買家想check 叫佢自己拎螺絲批

個賣家都話冇試過燈 我都唔知試唔試
定當燈唔著

我覺得試埋
除非你一心唔諗住會著

真新手加入...
之前3月岩岩ht出iw iron man果陣諗緊買唔買,最後無買
跟住今日死死氣忍唔住去左訂,訂果陣話要出年第2季左右先有貨拎

想問下各位師兄,首日買同埋遲買既分別係唔係會遲d先拎到貨?
最遲既話會係遲幾耐?

今日睇岩左內戰果陣隻ca,但上yahoo拍賣見到成3700幾蚊,買都買唔落手

訂黎緊呢隻佬味隊長同avengers 4個隻隊長啦，ca3個隻唔好追啦

其實首唔首日好睇隻figure熱唔熱門，唔熱門個d可以一派就全派

mk5過咗一兩星期都派咗幾日訂單啦

老老柒柒有炒過任何一隻hottoys既都係狗

唔求帶有冇巴打可以順手幫我買cosbaby 可以係又一城交收

我意思係唔洗帶我入去訂野
有冇巴打可以順手，幫我入去買cosbaby？
我可以係隔離等你的
謝謝

所以都諗住星期六晚收工就去訂隻佬味隊長,或者將來再忍唔住先出高價收返隻內戰隊長返黎

多唔多人好似我咁d figure放係書櫃到
冇任何門遮住
係咪好快會打柴

Starlord都係新
條褲唔同上一隻，頭雕就重用

想問各位巴打
Starlord 2.0特別版值唔值得入

無燈直射唔會好傷
反而重點係好快封塵

土地問題
隻戰損隊長既舊化再加埋d塵

iw ironman我都係近排訂
cw 隊長 訂新啦
無謂高追

值
不過炒價不了

StarLord有新買新

有冇人一樣覺得短褸型過長褸
長褸著來開拖都格格不入咁

而家緊係咩都等復3版先入手啦

Agger

想問下Mark IV 合金仲有無得訂

有朋友琴日訂完

已經有人到左
Fb睇到

現場訂野係咪pop store 賣cosbaby個d counter 訂

cosbaby 隻hb 都好鬼正

冇限量既話有冇必要甘早排隊？

不嬲都話自用遲幾日怕乜
不過有人想炒冇計

早到咁真係

唔係vip黎？
仲以為佢地係vip

就算炒都唔駛甘早排呀，首日單大把時間吧

又一城開始多人了

原來唔限量

真係傻的嗎~

D人真係訿住咁:?

放:首日第2張單(0825排隊單) 巨腸 DX版

最慘唔係遲幾日咁簡單呢

無知一問，剩買cosbaby係咪都要VIP帶入場？定係普通人入去買都得

你地有冇申請MARVEL ATM卡?

How

尋日申請左
要擺一百萬先有mk50送

真要擺到成10月先有,好似係

今日VIP
明天公開

有冇入左場既巴打講下隻dr strange 係舊定新?
有冇得訂avg 3 版本

見到都好貴 佢出左幾星期後我先入hottoys坑

d人真係好得閒

想問在場師兄樹人貨量多嗎？
聽日唔知仲有冇

當中幾多人係炒家

d人話atm 卡優先再優先

iron spider未有得訂住,

你不如問當中幾多人係真玩家好過啦

咁多vip

vip 除2 先岩~
因為可以帶人入

don tam圖

我估蜘蛛俠都會係會場收訂

from fb

想訂哂black order，5隻仲型過thanos

好似得4隻，有隻因為inhuman 關係唔會出現係avg3

邊隻樹仔？
香港會場都有份賣1:1babygroot?

我見cosbaby出哂嘅

睇fb d人話連cosbaby都掃
剩係想買隻蜘蛛俠cos都考慮好耐要唔要買好

樹人好似賣晒之前放收銀位而家唔見補貨

有隻係卒來架嘛？
outrider

1/4手套咩環境

Hot toys賺到笑 cos baby毛利一定仲高

唉玩撚完

我都係貪隻支支俠有燈先想買

me too,特別係磁石掛牆果隻

而家排到比錢位重有babygroot

正價係幾多，fb條友賣1380
1/4手套都賣個dub

手套580 babygroot唔知

但140蚊買舊膠好似好唔抵咁
買樹仔好似好d
不過都係到時先算

正常e d都好足貨,所以去到會場都應該買到
上海展都無賣曬啦

‎LaX BrucX‎ 發帖到 香港hottoys,enterbay,軍人迷自由買賣會
3 分鐘 ·
放 首日普通版Infinity War 美國隊長首日11:00 折扣單
$800 目前售價 $750
Wan ChaiI
放 首日(13/4)普通版Infinity War 美國隊長訂單
首日11:00 折扣單，已付$500
售$750

東鐵綫 或 旺角交收
*現在旺角交收優先

JM9
唔訂會場版,訂普通版
仲想炒

真係犀菲利

babygroot$880

希望聽日仲有1/4手套啦 炒狗

睇FB今日D人去排隊比錢都排左3-4個鐘
都係等遲D先去

去到排左陣，見條隊郁都唔郁，知唔對路，果斷走人
等尾果幾日再黎訂算數

切勿助長炒風

隻手套原價x 2 都痴線

各位覺得thor 同thanos 值唔值得preorder

仆街啦咁,收工時間可能重痴線

thor值
thanos嘛嘛地，可以睇埋套戲再諗

今日vip都係咁，聽日加埋堆南亞賓賓賓真係不敢想像

聽日下就先去
會唔會比人買哂啲野架
好想買啲週邊同埋想訂美隊同IM

你聽日留意呢個post先考慮去唔去都得
im過幾日上sb訂啦

唔好玩啦 聽日已經係第3日單 你估仲炒得起咩

我就諗緊買唔買呢兩隻 新手諗埋入坑第一隻
岩岩問左信和preorder 個價 唔知有冇比人呃

我9點排到兩點都未比到錢

排五個鐘，痴咗線

你邊間問？
點解唔上20樓訂？

手持渣打可以直入
睇fb櫃檯好台得3個,唔少人又大量掃貨
跟住入左去ge人又唔願款咪塞死曬

直接上信和20樓訂

我係問20樓pre order, 咁ching介紹既應該信得過
第一次落坑唔知頭唔知路驚做左笨柒

D 友仔掃手套同樹人

隊長遲d 先訂
手套 一係訂1:1 喇

理論上聽日係次日，偷步果啲唔計啦
次日都仲有少少水位既，相信一樣會係大量南亞賓賓

睇fb有人話今日20樓有開門,照樣有cap訂不過得普通版

啲人咁掃法會唔會無貨
想買cosbaby

其實係咪掃完做出口？ 香港感覺無咁多人買cosbaby噃

明顯啦好似話有韓國人掃

香港市場好細架咋

啲韓仔真係阻住個地球轉

咪係，賣極都仲有咁

想買隻放車頭,但要用幾個鐘排隊就不了,反正sb一定有

希望真係咁
想聽日去買順便訂美隊

啲人話排4,5個鐘，好驚聽日都係咁
btw 聽日幾點開始？

淨入場睇野洗唔洗排咁耐?

睇野應該唔洗排？ 9估
不過好似都係聽曰先開始？

好感動 有vip肯幫我買 仲要拎埋黎交收

你個vip排左幾耐
上網見啲人排4,5個鐘

上fb見人話手套現貨賣晒會轉收訂 炒狗食撚屎

做乜鳩cosbaby都有人搶

呢排咁多Ching新入坑 不如置頂啦

其實like左hot toys sb 既facebook 已經有好多資訊

訂野同買cosbaby 係咪同一條龍排，得一條隊

個手套炒成一倍都有人接
都唔知係唔係左手交右手

邊值千幾蚊

個展咁長 實大貨啦

好老實,就算正價都唔多值

大番一半就值

所以炒狗唔可怕
接貨嘅先可怕

有相睇到現時點2樓某鋪已有貨賣

一隻手拍唔響
兩隻一齊啪啪啪真係玩撚猿

facebook group 毛公仔手套都放398
痴撚線

唔識架。。。係fb問架ja

1:1樹人售價幾多？？

鳩流區又多件賊喊捉賊ge傻鳩自爆跟手又反屌返人有咩問題
E d真係百看不厭

炒狗死全家 屌哂你地老母

學d撚屌所講,我訂多一隻幫補有咩問題,真玩家都可以多訂自玩

又要炒又唔敢認真係好撚樣衰

轉貼
除左對眼應該省略唔少燈位，明明戲入面係一套甲唔係一件衫，技術所限既成品只能屌住訂

有得訂咩?

未，依加唔叫春等幾時

設計唔乎合現今玩具技術

唔係個個份工都要坐office既
我就狗衝左20樓訂普通版

其實 Cos baby之後都會有現貨啦
又唔會好似1/6等咁耐
洗乜咁急

20樓今日有開？

排入場定比只係比錢排5個鐘？

想問下2手既復2隊長應該幾錢?
同埋1/6第二版42,43,45 二手

有
唔開果間係兆萬

sorry想伸手問個on9問題 想問下有邊幾隻ironman係冇炒到? 想平平地買一隻

非VIP係咪每人每款只限訂一隻?

Ironman 3果堆無人機 不過大部分膠黎

貴撚到

只係手套同隊長先係每人只限訂1隻 不論係vip 非vip

唔該巴打

今日好有趣,vip比ht當狗撚

thanks 如果想要合金果啲係咪全部都有炒? 同埋出面街貨係咪一般都唔平? 以我所知都係得信和同兆萬有

最抵玩一定係iron legion

Iron man 3
Mark 42, WM mark 2, Iron Patriot 近排好似都多日放
都好似唔洗2字頭

好奇一問，有無巴打真係會儲多盒

以我所知 Mark 3同Mark 45 diecast低過原價可以收到 街貨實貴 fb group收啦

洗唔洗排隊，好驚放工時間有排排

43都ok，唔太貴

係 我筆直都係2000左右都得, 我留意下 唔該哂上面應我呢個伸手黨既巴打

平左啦 我個時 呢隻擺左半年

拎番出去賣 都有呢個價

成屋都係盒 有錢都買第2隻
又唔係炒

43都去到2500-2800 不過係幾靚

早排2000都無人要

一定合金？
我有兩隻膠2千你要唔要

有啲真係未必會再有+公仔本身都有佢嘅壽命

利申有兩隻Johnny Depp

論質素42，愛國者都唔差
不過一隻衰軟膠底褲會變色
一隻就腳軟通病

我兩隻都無
不過我覺得cw 隻wm 黑沈沈幾型

合金好似正啲

玩過合金根本唔會想玩返膠

2500-2800係二手價?

唔好買mark3 真係唔靚

之後出個隻黑色mark vii 又係勁貴

暫時對mk43同45都好有興趣 不過45冇tony頭雕

個人覺得43靚過45， tony頭雕你玩玩下就會有好多個

除非低過原價/原價入
否則我覺得有新訂新會抵玩啲 雖然遲少少先有得玩 不過唔洗食炒價
MK50唔計對翼 其實個BODY幾正 又有頭雕 遲下有套戲加成 印象分應該會升唔少

50我都諗緊緊訂唔訂， 上二十樓睇個版就覺得一般， 但佢今次企定定咁放反而覺得OK. 最衰而家係愈訂愈多。。thanos應該訂， 隊長spidey就一定訂， 咁數已經4隻

HT呢個巨坑 只會越踩越深架咋
一開始我比IM引左落呢個坑 本來都淨係儲IM就算
但係到內戰上畫 見到其他角色都出得好正 又想擺下互動 就心思思想儲埋其他人
跟住到而加IW 基本上唔洗諗秒訂

我反而因為隊長入坑， 可惜咁耐以嚟得cw3叫出得滿意， 不過cw2 avg2 隊長都齊晒 im最愛mk5, 又要諗後唔後追

原本諗住玩一隻 你地咁講我好危險

如果淨係玩一隻， 你可以睇多d人地開箱文或者上二十樓望下邊隻最愛， 唔係只會買完一隻又一隻

1：4多d detail位， 正路會靚過1：6， 不過如果你唔係淨係玩一隻 ， 想買埋其他角色， 咁你就要考慮埋比例嘅問題， 好似放埋一齊重高過hulk咁 ，

Mk 50 開訂之後一星期去左訂左第一隻，而家已經有4張單係手，加後追左3隻。。。

邊三隻

二十樓聽日係咪唔開？ 想去訂obi

入fb 啲買賣group 望幾日就知價同個市場點運作

當住買一隻先啦 都仲揀緊43同45, 43有頭雕好正 但45又平啲咁

我上個月入坑夾埋聽日訂既已經五張單
入左第一隻就番唔到轉頭
後追我自己會追45 二千到就有全新 頭雕就不如去訂50 而且依家mk2同4好似仲有得訂

呢個唔係主因啦
主因係45開訂果時大量人諗住炒而訂
點知套戲唔掂，45表現又一般
做成最後供過於求

題外話 ， 有無巴打知道點解我係玩具台見唔到呢個post, 要search先有

復3果d都會 次次首日都排幾個鐘 實大貨

位巴打想買一隻咋
不過唔知之後會唔唔會一屋都係

大家都經歷過呢個階段

Btw, 睇fb話今日vip排八個鐘

明日都唔知咩情況

聽日晏就先得閒去
應該排到收檔都未訂到巨腸

Hot Toys於又一城特設的【Marvel Studios 十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持】Hot Toys 期間限定店反應熱烈，由於人數眾多，將於晚上7時正截龍，不便之處，敬請原諒。

打工仔VIP陰公

今日有無斷貨情況 夠唔夠貨賣

iron spidy 一定出2.0

預左佢出， 同埋如果spiderman呢幾年唔再reboot係咪可以預期spidey裝備會一直由uncle tony提供

Vip都排到咁
聽日Walk in 咪排到2046

曬左一日假期排隊.....

3點半排到衣家 先到最後直路

要預埋一堆南亞， 原本想聽日去而家都要諗諗。 唔對路就遲幾日去， 反正唔限量

師兄師兄！樹人佢而家點？仲有無！？我聽朝去接佢

兩隻星戰加一隻45...
本來想入46，但個價太癲
真係好似食薯片咁

1/1個隻？ 我都想知....

好彩今次無限量

等唔知幾多年 我寧願而家買隻玩住先

我都3張
boba gg 黑豹
好多都想入

巴打重要一口氣開兩包薯片

Live

本身係VIP，但今次明玩VIP

拎VIP Card入要核對身分
但用渣打card入「揚一揚」就入得
換言之一張渣打card可放無限個人入場

然後放人入購買區唻講
又係優先放渣打card條隊嘅人入
嚴重大細超

利申：六點幾到，本身試排VIP條隊，幾層人龍，半粒鐘郁得幾個身位；轉排渣打條隊，排自己前面少於10人

聽日要幾點排先入到去

話買一隻通常最後都唔止一隻, 我就是成功例子
利申 2月入坑, 依家3張單

其實玩開玩具大部分都會走入依個深淵
根本其他玩具俾唔到依個質素
你問我用500買隻shf
不如俾多D買件HOt toys

你家陣好出門口

搵格廁所匿埋唔好俾實q發現

1/4 mk45都係膠? 我就係鍾意ht合金加有燈

師兄好好恆心

真正玩家根本唔洗急 一星期後唔洗5分鐘訂到

走去city訓番晚

原本想買cosbaby iron spidey

咁唔係個個有空間玩HT

咁純參觀仲有無得入？

Cosbaby 之後sb一定有喇

今日唔排就到月尾先訂到

月尾先訂唔駛排咪仲好

月尾先訂咪仲好 可能睇左套戲 之後再訂多幾隻 一次過

shf 只值200蚊質素

就係冇諗到...要排咁耐

冇理由放棄走架

100都唔值啦呢啲垃圾
傻尻先玩

我10點半去到排左陣就走左
食完個lunch番去望下，見到排我前面個師兄先郁得幾個身位

年頭買第一隻砂鍋嗰陣 佢問我做唔做砂鍋會員
心諗點會儲到丫 買一隻過癮下算
點知訂下訂下已經夠

好彩張會員唔會到期.....

其實做都同返mark50一樣唔得咩

3.0 4.0 咪又係會刪

我係5隻星戰
加mark 4
諗緊mark50
未去訂obi
等緊spidey

我想追返47
之前見到powerpost，訂完2個蜘蛛仔就無左件事
到炒起先醒覺。。。自己走寶無訂47

我2010入

好好彩，fb pm左個唔識ge人代訂，再去到公司樓下交收

樹人賣哂 要訂

880 300蚊訂

而家有無STAR WARS VIP做?

有得訂好過冇

有內戰隊長現貨？

剛剛訂mk4
個職員話
美隊有個數你預頭一個星期好去訂
第一星期一定有

屌又係依條傻鳩，之前叫人帶又話請人食早午餐，依家放1300

所有figure都有個數㗎啦
引你班傻仔做人肉佈景版炸

應該sony賣相機位黎

幫佢果個應該dum哂心囗

玩開星戰要入obi 啦
我都係見隻Anakin 出得咁靚先留意ht
而家追都追唔返

跟住就係IW個勢搞到入埋坑
隊長同GG應該都會入

唔係好信得過，不嬲收幾多造幾多
我又唔信淨係香港可以訂爆佢數

爆數冇可能係一兩個星期嘅事

anakin等現貨啦，只係時間嘅問題

巴打咁樂觀

6個鐘 任務完成

HT大坑 上年暑假入坑 剩計im已經有42 47 3 5 6 hulkbuster wm 1 手上既仲有mark 4 2 50 黎緊仲會訂埋 gg ca 新手真係好好考慮入唔入坑

恭喜師兄！

用左幾多錢入坑

不嬲都會有
可能 solo上映會有展有現貨
冇就再等下兆萬上架
基本上唔洗擔心
除非你急玩

樹仔都要會場訂?有無話幾耐可以拎?

你想太多
你知唔知現貨點來

堅定流

熱門貨品好少有現貨
有都係六神合體貨，得幾隻一，放出黎就會無哂

兩星期後套戲先岩岩上
信果條友都ON9

首日首小時 (11:15am) 普通版 訂單 Hot toys Avengers Infinity War Captain America
$1,000
中環
首日首小時(11:15am) 普通版 訂單 Hot toys Avengers Infinity War Captain America
1000

唔係訂幾多派幾多咩
最多都係D人放出黎
有現都海鮮價啦
情願訂左先 唔o岩玩最多蝕少少放出黎
後追貴千幾點玩

炒呀炒呀 等死啦咁多貨

我買到咪得
六神咪六神,冇乜所謂
我係要有玩具到手
有太大sad嘅咪直接上鋪講,你驚佢唔理你

希望無人中計啦

ht唔係淨做你香港人生意
你估啲外國貨邊度黎
一定有多貨放出黎
次次都係咁

巴打訂左隊長有無話幾時出貨？

六神已經係六sad
同埋現貨好似即場check sad

Spiderman home coming個件藍色衛衣有無人都係好難著
前臂緊到仆街

出年第二季

買過隻amazing 2 gg幾好呀

仆街 支那淘寶店話第一季

咩黎？

講緊promo版喎
普通版幾時都有啦

tony

Promo版都係展內訂，個展成個月喎
你日日都咁多人排排足成個月我就信你收訂收爆數

所以其實我唔明
點解ss有得訂，又有現貨
而香港10隻有9隻都無現貨

好心提提你
又無叫你地沖 過六日都係7日內
平日都可以去姐
咁串嘅展覽尾聲先去訂囉

最多一係戲服,一係就出件風褸
1/6點智做到索橡筋繩果個扣

我都覺係風嬲

唔撚係1:4 Tony

個fb group名

似係出著得嘅衫

Hottoys啲貨期，聽完參考吓好喇

咪又係啲你會唔買, 買左都唔會著既濕尻周邊衫

Anakin人地外國已經要喺ss留waiting list..現貨係要全球玩哂先有機會回流，未訂嘅加油啦

台灣都派左Anakin 但係派幾多就唔知

有咪買無咪唔買
等睇斬手斬腳版

睇fb好似話係劇中戲服

真心想知會唔會出復3黑豹
個人電影果隻睇版真係唔多靚,但又唔少人話復3同個人電影套衫一樣
又一城個展睇相隻人就個人電影,地台就復3

到時派貨會整番壯啲
好多人問過
但套衫同隔咁短時間應該唔出

套衫一樣 打漏左

好似話黑豹已經完左訂,唯有下次出開去睇下重有無

冇巴打想換？

冇

做下樣

SB FB俾人怒屌安排差

咁佢今次又一城個展又真係擺得太差
之前朗豪果幾次VIP首日都唔係咁

為左造勢可以去到幾盡

原本諗住skip mk46
等mk 50
但最後都係忍唔到

當你睇左D相見人掃cosbaby就明點解會咁慢
最誇張可以一條友放曬成個櫃檯咁多咁長ge cosbaby比佢do機點數
加上今次特別在加開一條渣打即入隊,變相就更加慢

唔係，我係sony門市影

入咗幾錢？

avengers 不嬲受歡迎d，朗豪坊個次spiderman homecoming 咋

我有諗過放囇d 星戰
全部從未display

好想要47
當初訂完gg就走左
真on9
訂左4，想追6
咁仲訂唔訂50

2k5
fd識人可以幫我平啲買
炒到差唔多4k
不如慳返買多隻仲好

有冇得識人幫我買47

渣打atm 95 折係訂金 定 總數？

46 47真係是但要有一隻

訂

我fd識果條友好似有幾盒47
唔知賣哂未
可以幫你問吓

訂
唔好on9兩次

4647套甲係有少許流線之餘仲保留到一定盔甲感
算係特別
50太流線肌肉型不了
睇完都戲唔知會唔會改觀

為左成全im同隊長呢對戀人
我都係會選擇訂埋mk50

50睇多幾次trailer 其寶似係一個衫，而唔係一套甲
所以我覺得佢流線型我幾喜歡
當然，咸魚青菜，各有各喜好

Hawkeye 咁多個version其實邊個最好？想入齊最初嗰隊avengers hulk我入左2.0 ,bw我入左civil war嗰隻

aou

有無人覺得46靚過47 我覺得47無咁有霸氣

根本所有im最型就係企喺度
一郁d比例好怪
應該因為ht設計果陣
係用企喺度開發原型再之後先設計關節

六神合體係d炒家鳩up出黎
我買過5,6隻現貨都無問題
有現貨賣
你叫佢地手揸幾隻喺手既情何以堪

似衫係正常，因為佢今集係最流線型
睇完nyc個條trailer，手部開炮個下正撚到！

47擺耐左就會感覺隻銀好襟睇
加上佢大腿位有灰色，唔會銀得太過份

47好特別

其實新派貨個d咪又係咁多問題，要出事首日單第一水貨都會有問題

好呀！我留tg

所以依家有個計劃。。
想放曬d sw
有10幾盒全新。。。
買返47 訂50 再睇下幾時有6既大貨

有咩sw

差唔多出門口了

我都有興趣

當初套戲未上見到47我就覺得好柒
後尾旺角擺展見到實物竟然有種幾襟睇既感覺
到衣家愈望愈覺得型棍
可能全紅有種審美疲勞係度

黑兵
白兵
沙兵
雪地兵
太空兵
Darth Vader 一隻同一張單
Boba Fett 一隻同一張單
白卜庭 單
紅色個個兵 單
Anakin Skywalker 單
。。。。。
唔記得la

唉，一個人唔可以太多喜好。。。

全部係3456集個d角色only

白兵同anakin有興趣

反而冇luke ep6 一單難求呀

今日第一日public，尋日專for vip，禁多位師兄準備好未

今日實大把南亞賓賓，同所謂真玩家啦

其實去信和20樓有無得訂隊長？

當我無問過

有意接手

好撚多賓賓..我已被包圍
一行裏面有一半係賓賓

今朝7點3左右去到排隊，好彩排到頭20個，半個鐘前D賓賓已經開始不斷嚟排

有fd7點到左排十幾，話745個時蝻全面進場

香港就黎買張戲飛都要炒

黑兵白兵Anakin 想要呀

呢兩隻係咪都有磁石？

出的時候希望不會這樣

見到個疑似蛇頭呀伯

已經有一班南亞排緊

我前日話今日派一定好多姐姐，仲有巴打覆我話佢地放星期日

本來我7點就到咗.個仆街fd玩遲到.
仲要07:45先同我講隊尾排緊.我之後先去排
搞到我俾賓賓圍

勿相認感謝
現場一半賓賓

直接係條隊等常識啦

第一次玩.因為見巨腸幾型.
第一次排隊就玩鳩我

成班炒家請槍叫蝻同賓賓排隊炒
班蝻同賓賓又會為左錢「where」爛塊面都唔撚驚打尖 打人 恐嚇都做得出
香港究竟咩事呀

睇你買左咁多兵重要係正傳
似係真fans啵 無謂為左47 搞到脫坑

突破盲點

其實早到why唔排住先

而家大慨有幾多人

而家估計有幾人

好明顯巴打們係屌緊HT
唔係話緊你
ht鐘意搵人肉佈景版造勢已經唔係第一次

幾多人都唔緊要 最緊要ht處理得好d 好似尋日咁就死得

我估過200

依家未到係咪今日唔洗去？

唔想好似尋日啲人咁要排5個鐘

我都係第一次排.唔知咩環境
但條隊排到過電梯低.後面情況不明

炒家正仆街 搵班賓賓同蝻嚟恰我地班用家

我本身今日約fd9點但佢拗頸7點到左，話我聽好撚多人
我就揀星期一先去啦

自己訂到就唔怕啦由鳩佢地訂，訂完咪又係等燶
照道理其實炒家實keep全新貨，咁姐係話好早拎貨既人好少會換貨，佢地訂埋訂埋咁多都唔換貨，遲啲拎既人咪姐係好大機會又係拎新貨
其實你識諗遲啲訂真係遲啲玩姐，追所謂又助長炒家又辛苦自己

帶住bb都排.仲要唔係一個.我真係吹佢唔漲
個感覺好似去咗星期日既旺角天橋
Ps:勿相認

呢個真 前日忍唔住入坑果陣行過信和，心諗 不如平平地買隻shf算 又平又唔洗等咁耐，最後都係覺得買得就想要埋個質素，咁就屈服左係ht淫威之下

多謝現場買打報道， 決定遲兩日先去

巴打

炒家

小兒科..我360度全部係賓賓.得一個香港人係付近

呢樣真
真係一級一級上
而家d shf 愈黎愈貴 質素又唔成正比
有d又比人炒到同ht差唔多價

咁巴打都幾前下

隊頭開始派籌

啱啱先到

真心唔明點解買件玩具都要同班仆街炒狗爭,
根本班炒狗就正仆街黎,
我明白有求先至有供,唔係有班人去接貨邊得黎依班炒狗,
但都唔好合理化呢班炒狗既行為,香港地就黎超市條廁紙都俾人炒起架啦,
可能你話真玩家過多排先訂又有咩所謂,又唔係限量,
但事實上係人都想早玩早享受,就算係真玩家都想早D可以玩到自己心頭好

排左籌，無得插隊了
另外每人限二

無得再排？
坐緊車出去

有，好似係
但係無得跟朋友排

即係所有產品每樣都只可以買兩件？
尋日見到有人每樣買幾十件，CLS

認同
都唔明點解喺香港乜撚野都可以炒
點解真心想自己買黎玩個班要讓首日/前期單/貨比班仆街炒家

今次HT係就係會場限定
但係 如果個展期內日撚日都有蝻/賓賓大排長龍嘅話 玩家又可以點訂到？

尋日淨係vip都7點就截龍 有班上班族vip都排唔到 要第日先黎到
正常香港人平日都要返工/甚至有啲人可能輪更 紅日都要返
班蝻/賓可能無野做 日日都可以排
真係點夠佢地爭

前排ht出嗰隻molly小丑女又係咁
限定300隻
一朝早成堆蝻/賓賓已經喺信和門口排定龍等開門

真係要諗諗計睇下有冇野diu 鳩會場d 人，如果唔係同琴日無分別

原本諗住今晚收工同朋友去行下個展順便買野+訂ca
呢家睇個勢,我都係的起心肝聽朝6點出去排可能重好

今日好似實行派籌
唔知成效點

拎完可以行開？

你6點去等5個鐘，你都好大勇氣
係咪都等5個鐘點解你唔今日去，聽日留番日假抖下好過啦

唔係好認同你講日日都有蝻去排，個勢係頭幾日姐之後就5分鐘訂到
如果真係成個月日日都係咁，我會認衰仔去排5個鐘

早啲派好啲
個fd同我講745一堆蝻黎完之後繼續排無耐
堆蝻啲fd直接插左入去，但後面完全無人屌好似當無事發生

因為今日收工成7點,去到都8點,加上同朋友一齊行(佢唔買野,剩係睇),如果條隊又係要排起碼1個鐘,就廢事要朋友一齊陪我排啦
寧願自己一個辛苦少少

如果你朋友唔係睇精品純粹睇展品，係唔駛排
講真如果今晚無叫截龍，你今晚去好過啦無謂曬一日假咁早起身又排5個鐘咁辛苦

佢個名答左你啦

喂唔好咁

btw想問下,有冇人知HT1:6既size同play art既公仔(例: FF7 cloud)既size係唔係差唔多一樣?
因為未有HT 1:6既實物係手,比較唔到

10點半去到佢話要排7-8個鐘
即走平日去算

唔同，ht高啲，擺埋一齊會好怪

今日都唔出去了

玩家唔急玩咪浪費時間
最緊要唔限量 展期咁長

thx
因為驚土地問題,擺唔到出黎,如果佢剩係高d咁都ok,如果係整體都大舊過playart就麻煩d

如果咁講咪3點cut 龍

痴撚線公司

佛系玩家，希望有緣早d 玩到

終於訂到喇 ，7點3去，11點走得，今次早咗放人入場

避開哂d 非港人

Mk47 手d關節比起mk6係咪冇咁緊

如果淨係入去買cosbaby要排幾耐？ 一話一樣

咁ht整體大舊啲
Pak 25cm左右, ht 30cm左右

南亞狗

入去睇週邊都要排隊

如果賓賓係訂隊長的話今次一定蟹到仆街 fb d單都已經無乜人要

首日都跌到$700都無咩人要 次日唔駛炒

即放個水位有幾多呀講真
揸到cut order/出貨先黎放單就多水位姐

我見有人賣會場隊長單$1200
係咪發錢寒到咁

47我都有性趣

全部？

呢2款無呀

好正呀~呢2隻....

係老派fans
其實係屋企無位，兼且太多喜好
唔知點分配
重點係無錢

我只係想睇下同買cosbaby
下星期去穩陣

巴打想買邊個款

你隻anakin重放唔放
我隻dv同obiwan差佢

有磁石係唔係射gg絲果隻?

諗住聽晚去訂
如果太多人就睇下展品算, 遲下先再去

個磁石係就咁吸住隻gg上鐵定有其他玩法

成功逃脫

個展你預依個禮拜人流差唔多，如果唔係趕住玩趕住炒其實等人小啲再去無妨

又一城可唔可以訂埋mk50個d?

睇下聽日咩情況先決定, 多人既返去訓算

想要中間果隻spider 同埋hb

等平日先去算
聽日星期日應該重誇張

如果有ATM大約要排幾耐?

宜家排要玩幾耐

我一放就全放，一係就一隻都唔放了

去logon now!!!!

Yes

想問一下個白痴既問題,隻mk50係唔係識著燈? 對眼同個心口
因為見d display好似多數都無著燈

關唔關你事呀

識著

識

LOGON 無HB!??

唔該哂巴打

點解個個都要同我講返關唔關你事呀

thx師兄

諗住9點先去, 應該冇咁多掛, 第2日要返工

本身諗住今日晏晝去
睇個勢都係下星期先訂反正無限

好似無

認同

其實咁多奴隸國民我諗都係d炒家叫佢地排

認同x2

嘩 fb group放單貴到咁....張單都接近件貨個全價cls

早兩個星期無去到訂Mk 50
去九龍塘仲有冇得訂

利申：唔急玩，幾時買到都得

早幾日去20樓都有,可以試下

巴打建議你唔好放,e度好多人mon post搵食

返工?返咩工
你都有眼見琴日星期五都係普通上班日,但都有唔少人可以拎最少5個鐘去排隊

想問問隻1:4無限手套，展期之後，會唔會有得買？

咁唔好放，真心，睇得出巴打真心鍾意sw
重要唔鍾意7同8

咪懶好心平放比其他人，三唔識七人地拎去轉手放幾撚仆街

唔係首日冇事既

巴打係咪放
我對snow trooper 好有興趣想後追

分享下我都係SW fan
有rogue one DV
Death trooper
Sand trooper
Boba fett
Ep5 Leia
Yoda
R2D2
Anakin
Luke 單
Palpatine單
Royal guard 單x4
Obi wan單

我情願玩遲幾個月都唔會益炒家

上幾個post咪有一件

講得好！

部分only

係就正，可以收蟹貨

我個陣考慮左好耐落唔落Luke訂
諗諗下都係收左手，有種講唔出嘅感覺

royal guard x4真係真fans

如果放，我想正價全走俾玩家

Anakin

新手勁想追Anikan

可惜都係有人肯食炒 驚死無得玩....

係7,8真係不了
會睇電影囉
1至6

唉。。好多日常開支

即係平放係仆街？定轉手放係仆街？

7-8訂左bb8+bb9e

其實睇完8，發覺7真係唔錯
利申eu同canon都有睇

平放笑住當你傻仔,轉手賺一個開
對上幾個post有人收人地隻captain返黎轉賣貴一倍
相重要用返人地影果幾張

平放班炒家收左又係轉手即賣賺個差價
上幾個post先踢爆左一個
按市價賣就算啦，真係fd既另計

記啊記得佢叫咩？

WD40
大家認住呢條撚樣

如果 炒家可以控制個供應推高個價
相反地 玩家可以控制個供應推低個價

簡單經濟

現時賣nba個間咪係咁
上fb賤價入 高價係鋪放

炒ht睇黎係上車第一步

Fb名
Shing chun
Chung cheuk yin
我肯撚定係同一個人
間唔時都見佢自己回自己post

「玩家可以控制個供應推低個價」
問題係，你肯定100%玩家都係唔會炒？

所以要諗下 點樣証明自己係真玩家

貼自己d 開哂箱 figure + user name 出黎

咁都唔代表佢唔會拎出去賺差價

好多人都做過呢樣，包括大大聲屌人果個

係咪會放返出去就唔叫真玩家

點解 luke 我狗衝左

希望可以留snow trooper 過我

唔洗証明，任何人都可以係炒家
唔好係度懶熟咁問人有冇平放/求d vip可唔可以幫手就得啦

前幾頁咩2千7放47真係祝個賣家好運，最慘係做好心人地轉售圖利

岩岩去度望一望 條隊長到呢

根本冇人值得幫
唔需要係呢到求義海價

私下拆得掂又無私怨當然好
咩方法買到都係玩同賺果個本事

Thomas Leung垃圾狗
nba就係另一樣喜好。。。

贊成
買賣都係去返gp

有hb呀巴打
快狗衝

個時賣隻軟手軟腳mk42比人
雖然最後退返錢

2700 先排去左美國公幹
返黎先見到47升過3000
即刻買唔落手

FB大撚把自稱真玩家但多訂而幫補ge撚屌
再唔係就e頭屌炒家死全家,轉頭高開放單
你屌佢佢就反屌返你佢有付出賣貴d有咩問題 (今日鳩流區先有兩隻係度吠)

on9大王
好撚cheap

我記得果時有個外地人士(講廣東話但唔似香港人?見佢咩都唔識)
話想買隻12吋,之後呀四眼龜話而家賣比你都無賺架,話自己都係高收返黎
賣左比你我都要追返隻返黎放display

Btw現時點有另一間賣nba有良心好多

唔係得一間咩

仲有呀
一個fb頭像用hawks既人
Add 佢fb 佢真係有良心

咁沙嗲王對出果間
又賣nba又賣ht嘅格仔鋪
係咪仆街嚟?

炒到係佢本事
但唔好又要做雞又要拎貞節牌坊
最憎人話咩真玩家自用求人賣平啲，然後轉個頭就拎去賣
見好多呢類撚樣

仆街黎 我個人認為

睇完anakin review好想入同訂obi
但見到後追咁既價...我還是專心等shf

Obi唔訂你到時重後悔

岩呀，訂完obi都可以苦等傳聞中既入魔版anakin

一隻skip完到下一隻，到時喊都無謂

I have failed you Anakin

後追成功例子
早一個月嗰時收隻ep4 obi wan
有個師兄跟手原價放埋隻anakin比我
真玩家宜家display緊

咁唔係個個咁好彩既

我都原價放過全新acg version harley quinn
結果咪見到比人高放黎囉

想問下依家仲有冇貨
1:4手套同埋cosbaby

講開又講 驚anakin爆皮 咩動作都唔敢擺

新手 見到隻life size infinity gauntlet有啲心動
要點訂

睇FB...........
LOGON海港都就嚟掃哂。雷神set、Thanos set、隊長單體、隊長set, HB已沒。

不過有人話好快全線番貨

手套展期內會補貨既 同埋會場首賣唔係會場限定
cosbaby logon都有得買啦

如果今晚五點半去 仲有冇貨
我住屯門 要特登出去😭
同埋想問下五點半去人流會唔會少啲

今日星期六唔截龍都偷笑

應該就唔會喇，條隊仲係長到嚇親人

好人黎。。訂野唔收訂金
講個信字 respect

Thomas Leung 係仆街
hawks fb 頭象係good guy

你預最少排3個鐘條龍

我自己覺得後追500-1000蚊內，過咗1千蚊不如疊埋心水等下一隻

其實我覺得46/47幾大機會出1/4，mk2都係，話曬同一個模

2個人合伙 賣nba野個個ok既 另一個就

咁快手

我今日8:30排排到12:00到
比埋錢加行就12:30

我犯賤淨係鍾意1:6

放工時間人流會唔會少啲???笑左, 12點去既都未必埋到收銀

3個鐘都未必得，好心多D counter啦。得四個，收錢又唔係恃別快。又多炒家大量入貨

巴打除咗淨係鍾意Hottoys，仲有啲咩喜好？
我係Hottoys (Spider-Man, SW, Deadpool)訂左第一隻im
仲有波鞋 波衫
herocross都玩埋
太多喜好，又有舖癮要儲齊一套
好攞命

咁我係咪應該遲啲先去😫

堅？之前我問佢有冇deathtrooper DX版 佢話要訂 價錢1650 我覺得佢鬼鬼地 因為我係FB高價徵 徵唔到

Mark 50仲有得訂，如訂普通版-
巨腸上20樓訂，
反而想知會場訂普通版巨腸和20樓是否一樣?

我唔記得果兩間舖位係現時點邊個位
淨係知Thomas梁係仆街
Fung (一線鷹fb profile pic )係好人
佢哋分開咗兩間舖㗎
Thomas仲成日走去人哋fb度乞平貨

1/12 star wars,1/9 im, Transformers
波鞋 ht 暫時退左坑

另一個真係仆街黎 一定會昆你唔知價
Homing coming spiderman 佢賣4480

個場我見最多都係行到20個人
仲要入埋啲vip
又要比錢 啲人又慢慢睇
保守3個鐘真係好基本
5個鐘都唔出奇

咁我應該幾時去

係就係兩間舖 不過2個人合伙

其實個展去到5月8號
你4月尾5月頭去都得

下星期啦,過左個訂野期先

想問問大個個cosbaby ironspider 可唔可以著燈？
同埋電影應該係金色爪定係藍紅色爪呢？

2間鋪都好似係打對面

大大個冇燈著
電影iron spider原本設定係紅藍色爪，後尾改做金色

湧士梁低價Fb gp入高價鋪放都唔係第一日既事喇

班Facebook hot toys 炒家 ⋯連我呢d 無咩留意ge 人都就黎認得出 記得

大大個個唔著就不了
著燈就可以當燈用下
金爪型d
但係細隻嘅cosBaby全部都係紅藍色爪

狗

上星期我1550放左aou隊長..
唔知係咪果個..

咁良心

我唔知價 見有人徵1700全新就賣左

唔緊要啦，你都唔知係賣左比d濕鳩
d ca都全面漲價

L型 2間鋪
good toys左邊L型

依家先搵返The dark knight rises隻cat woman 黎收會唔會太痴線

會,tdk都好d
貓女就算啦,都擺唔耐,我果隻爆哂皮

依幾個月先玩 睇返以前果啲好心動

我都想要dx11,12
不過望到個價唯有怨自己遲入坑

6點鐘起身排頭批，終於訂左

上網睇完啲價覺得還可以 係驚中伏

有無人玩開千值練 想入bleeding edge

而家先排會排到幾點

我有bleeding edge，可動一流，關節連動又做得好有心機

兆萬專門店有現買1380,
我覺得外型靚，可動性高。係無爆甲。

太細隻啦

個間野我見有隊長賣

去睇下先

內戰隊長 好似唔係戰損

Bleeding edge 真係最完美Im 電影都做唔出呢種感覺

覆錯，我係去睇千值練

邊間先nba個間不了

家陣係咪仲幾個蛇餅

如果臨尾去排臨cut 前排會唔會好d?

行過，你等第日好過

唔該哂

師兄排到岩岩1個鐘前先訂到?

新落坑既我有個低能問題唔係好明
其實有啡盒有咩咁唔同 點解會講明有啡盒

問多樣，千值練係膠定合金？

巴打辛苦了

會場版隊長係唔係冇咁快截？

即係處
我都係新手, 有錯講聲

啡盒有ht封箱膠紙,感覺有保障啩

問過sb啲人 通常重既 合金呀之類都有

因為我手頭上得單 所以好想知啡盒既問題

edition都有啡盒

全新啡盒未開=真係全新
因為啡盒係紙皮用膠紙痴實 一開左就會撕爛個紙皮
其他咩只開盒試燈check件就當佢玩過算啦

有啡盒，即係有多一個盒開，
會更有期待值。所以貴d

恭喜恭喜

全新啡盒未開有保障啲
同時又有班人買賣既時候，就算開左都要求有啡盒
所以同樣二手已開，有啡盒同無啡盒個價都會有少少分別
一般相差$50左右
好似係

頭批11點一開場就訂到啦
Btw 6點截龍啦清你準備聽朝6點到又一城啦

唔該咁多位巴打解答

較定十幾個鬧鐘先

排左個幾鐘 都仲係rolex間鋪門口

9點排 12點半左右入到 真係算係咁

我想會埸Groot仲有冇得訂？

唔係，11點幾就走左

Good guy個間

才谷梅太郎 有冇消息

啲cosbaby係咪限量，無貨有冇得訂，想遲啲先去買

fb group都有既 最近cap炒起哂

睇圖好靚

1/4手無現貨 要訂

fb唔係話有好多賓賓咩？
都可以咁快排完

有人話呢一，兩個禮拜去訂都得
又有人話無限量

我覺得閒日去都得掛

星期一先去應該舒服入場

呢隻係咩

想問又一成可唔可以訂埋其他
obi-wan iron man 個D

買嘢訂嘢同一條隊 應該9成人齋訂嘢 條龍去得好快 賓賓應該十幾廿個 派咗籌佢地無得插入嚟 BTW見到啲中學生排幾個鐘入去淨買cosbaby

唔係限量黎,呢家連海港城log on都有貨,遲d買都無問題

千值 im

陰功

真係閒日去睇算, 頭先經過仲係極多人, 咁睇好冇癮

超級真玩家

岩岩走左，睇玻璃櫃都差唔多要排隊

遲下先去慢慢睇同訂

1點幾去排咗五粒幾鐘
為咗個環保袋買咗兩隻 cosbaby 原價放有無人要

會場訂隻cap既screat weapon係咪真係圓盾?
唔係既訂普通版算

咁會場精品呢？ 我見到有hulkbuster公仔，希望呢啲都唔係限量啦

呢隻無乜人買

想問下batman戰術版係咪未開始排貨？
之前話4-6 月開始排但好似未見有人拎貨？

邊兩隻？？？

push

邊會有人知
差個一百幾十訂deluxe 啦

好希望試但一邊個武器改做頭雕

有

點解可以咁有心排咁耐隊

經過ankin一役之後我決心早訂

咁我拎去送俾朋友當入伙禮品算

淨係俾錢都要排長龍

原本有d 性趣，不過算啦

內戰隊長都係會場班所以比人炒起左？
好似同奧創版差唔多樣咁

普通版avg3 ca都炒啲人係咪弱智
會場都唔排仲想炒

body最完美係ca3果兩隻

aou果隻有胸但唔夠大隻

過幾日去買，想入extremix 同 bloodedge

希望聽日log on 有cosbaby

Thomas Leung?

Good

最後一盒大前日賣了

有無巴打打算後日 星期一放工時間大約六時去

斷估到時都無大批人排喇掛

終於排完。足5粒鐘

星期一朝早得一個鐘break
有冇可能訂到

呢個break休息下好過啦

呢間野 想當日賣EB NBA

佢同我收 一次過要哂我4盒

拎到出油麻地 打比佢唔聽 又唔覆msg

等左半個鐘都有

之後即刻上FB 開post賣 好彩都快有人要 唔係拎番屋企真係.....

過多個零鐘 佢覆番我 問我搵佢做咩 即刻屌柒佢

之後cut左我線

咁快又爆